浸大的學生們，散了吧。。。

為什麼你們在一塊塊麻木不仁的石頭面前聲嘶力竭，將喉嚨怒吼出血，他們不會有感情，他們一個月幾十萬，住豪宅，仔女從不上前線，過著富庶的生活，或者就是在國外。他愁d乜野啊。。。乜野都不需要愁啊，老解進來以前，多番一天就是幾千蚊人工，到時唱晒美金，走人啊。坐在台上心思飄回冷氣的家，手機裡早已有五十個未接電話來自老婆或情人，為什麼還不回家，一班死靚仔是想綁架我男人嗎？

你有種站出來說，對不起同學們，我被人威脅，所以不方便講太多，我妻兒被人後腦頂著槍，我國外資產受威脅，我大陸投資被套牢，我們完全理解，再也不會問你一句個人立場，我們同情你。

任何一個尚有一絲良知，正義感，人性的人，聽到這些學生用盡全身力量的咆哮，喊破喉嚨，都會為之動容，熱淚盈眶，你們卻像一塊塊石頭，沒有表情，復讀機，你們可恥，你們是畜牲，沒錯，任何到如今自稱政治中立的人，就是畜牲，就是共產黨，沒有第二種可能性，你們他媽的就是畜牲！！

倘若你的老婆大肚，721被白衫人打到流產，如果你女兒，被幾個男警扯裙走光，你的老母，在養老院裡被食蛋咳到心臟病發，你的兒子，是跳樓的那一個，是天天袋住遺書上前線的那一個，是被人鎖喉的那一個，是被買宇宙級激光核武的那一個，是被人爆頭爆眼的那一個，是天天聞毒氣的那一個，是請願餓死都不想用別人贈送的食券的那一個，是在地鐵裡被共產黨屌的那一個，是被人用炮仗爆臉的那一個，是絕食快死的那一個，你還會像塊石頭一樣在那裡高高掛起嗎？看來，只有把你的office放火燒了，才能讓你高貴的屁股挪一挪，不過，那時你早已加入政府畜牲組織，黑警隊伍，嚴厲譴責譴責再譴責強烈譴責最嚴厲的譴責最強烈的譴責，譴責你老尾吧！！

對著世界上最無恥最邪惡最貪婪猶如癌細胞一樣的黑社會組織，你和他坐下來心平氣和地談？你和一坨屎談都比和他們談有效。他們只尊重有能力把他們一槍斃命的對手。殺死宿主，殺死寄生獸癌細胞，然後浴火重生吧。

知佢鹵味咩，岩岩知

無錯，天滅！

對共產黨係無過激嘅手段，因為你點激都唔會激得過共產黨